舊公司老細打電話去屌爆我新老細

是咁的 近排肺炎經濟不景
公司生意差咗少少
我個孤寒舊老細就話要減$4000人工
大嗱嗱$4000喎 我哋梗係好不滿
我同事搵到份新工 人工高過而家 又好缺人
咁就介紹我一齊過檔
嗰邊老細請哂我哋2個
我份工唔係咩專業 辭職7日通知就得
咁我地2個跟足規矩俾7日通知辭職
同舊老細講嗰陣 佢都無咩反應 淨係講左句「做就做 唔做就罷」

去到新公司做左無幾耐
我舊老細收到風 知道我地2個一齊過檔去第二間公司
佢竟然打俾我新老細 用粗口鬧佢搶佢啲員工 又逼佢炒咗我地2個
咁我新老細梗係唔show佢啦
不過佢都唔想搞大件事 息事寧人就算數
咁痴撚線嘅人都有嘅 屌佢老母
佢以為我真係佢條𡃁咩
東家唔打打西家 好正常姐

作故仔咩

自己人工低留唔住人又關人事

故仔冇咁痴線，你生存耐啲一日唔死都仲有新聞睇

真人真事 作故仔我死全家

EQ咁低都有嘅，一定係香港人嚟，斤斤計較。

7日通知？
你舊公司做左幾耐呀？

如果真有其事
港資真係垃圾黎

其實係真唔出奇

咁你買定位

我證明到真人真事咁點先

開名喇

唔開得名㗎
我舊老細好出名 連登仔當係神咁拜

條live好長 你要FC就慢慢聽

cls 公司

冇討論空間喇，大家返屋企喇

舊公司個老闆都廢 無留人仲要屌人搶人

7 日通知既工有冇1皮咁上下? 都減到$4000

信你新老細
講野似客觀

推～

笑左

我係係新老闆就拉多幾個人黎

佢係好人嚟 知道我哋2個過檔
就話我地一兩個無所謂
但千祈唔好拉哂成隊人過嚟
佢怕得罪人

開名啦屌
等連登仔屌下佢